{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리틀비발디풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 追加で要求する部外者については、ペンション管理者に相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットと一緒に宿泊できる場所でない限り、ペットはホテルに入室できません。 追加の施設がある場合は、追加料金がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生する場合には先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙室、プールヴィラ、プール、駐車及びピックアップサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "部外者の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加で要求する部外者については、ペンション管理者に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場所でない限り、ペットはホテルに入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加の施設やイベントには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加の施設がある場合は、追加料金がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生する場合には先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙室、プールヴィラ、プール、駐車及びピックアップサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 506
    }
}